求下你地撤退啦！

講真，其實今日要做嘅目的都達到左，就係要佢取消會議
點解仲唔走
對方已經換過批人，隨時做足準備
而家嘅我地根本打唔過，夜晚比佢地捉左去角落做啲咩未必有人會留意到
呢場仗可能要打好耐，不如返屋企好好咁抖下
留返啲力再搏殺啦
我知，最終嘅目的係要佢撤銷條例
但係 你而家去搏盡咁之後仲有邊個會肯出嚟呢
求下你地，我唔想見到再有人受傷
今日我都係度，望住啲犬一個一個催淚彈扔過嚟，
點解可以咁埋沒自己嘅良心，大家都係人，
見到啲市民比啲犬射傷打傷，甚至比人拉左
真係好心up，班犬根本已經無得救，無曬良心
點解香港會變成咁
返去抖一抖，儲足精力再去搏過
既然今日可以成功做到，代表將來都可以！

加油！香港人！
你地今日已經做得好好啦
未來香港需要你地！

好心up呀

走啊

點解白車都可以唔比入，唔比去救人
我地都係人，個個都有血有肉

佢地而家根本做足準備，咩裝備都齊曬
一行動，我地個個都有機會受傷
甚至比人拉返去做埋啲陰濕行動
唔想見到你地咁呀

唔好再有義士受傷pls，越夜班狗越顛架！！

真係，夜晚鏡頭未必影得清楚佢地做過啲乜

今日可能令到佢地取消，其實已經做得好好！

*可以

走呀

Push

走呀！

岩岩新聞報72人受傷，2人嚴重...唔好再增加

真係唔想再見到有人受傷..

[url][/url]

第一次加密 失敗

[url]試下先[/url]

係唔得嘅